[裝修]防毒面具好平

點解大家唔買 保護呼吸道
150蚊我覺得值得

講到口都乾 口罩唔好亂買 係買既手足去翻裝備post 已經整合哂基本裝備既資料

［新增牛屎村地圖］7.27正版香城online 再公測 完整裝備選擇手冊